10月1成個facebook玩具group都係去太古排模型

舊貨都有成班on9去排嚟炒
唔好同我講入面全部係藍
入面一個黃都無你信唔信
港殤都可以出去排隊炒貨
真係無撚用

apita?

太古城有高達展
賣舊貨

炒家負評我呀？

屌人哋買下玩具都唔得，係咪重專制過共產黨

咁點

開下post都唔得？
笑下班人都唔得？